有冇人會想美國減息後追SQQQ??

如題
還是時間太長 唔抵??

邊個話減息

UVXY buy jor
超短線

只係估唔到佢咁快減XD
買唔切lu

ching 結果如何

賺左幾十% 之後爆升4倍 如果渣到而家